香港球迷會足球聯賽 第8輪排名 疤第1 猁第2

典解無賤種球迷會？
因爲佢地 頭腦簡單 四肢發達
只識哩係波台打飛機

隊賤種咪排緊第一

yes

( Show Blocked User - 王騎 )

獌？

乜有D咁既比賽咩？

球迷會聯賽
只可球迷會會員參加

今次第二屆

賤種不敢回應

呢個唔係話個搞手人食左營運d錢,跟著走佬咩
btw睇過比賽d精華片段,d人成日踢空氣

獌狗竟然棄權

獌阿轟都投降

獌狗勝利球迷
失2場即唔玩

樓豬好智障

獌狗班垃圾原來得把口,波都唔撚踢

班獌狗平日